睇左陣立法會，相信雙方對抗將會升級

各位要有定心理準備，
亦都可能會有一d不合理栽決
民怨將會再升級
亦都可能要考慮應對實彈威脅
烏克蘭路線可能將會開始

亦都好老實講
文宣組應該要向 美 英 歐洲 日本
既軍隊開始求救

唔好對d高層有期望
睇得出毫無政治智慧
唔係扮 、係真心膠
有事果陣只會搭直昇機走
或者某部份動察到收唔到科既
已經開始搞緊移民
佢地唔會想治理好個香港
靠既只有自己同信念

立法會質詢會比建制用左黎煽動另到更多人上街
同時藍C會真係出黎打人 到時會人民鬥人民

推